其實支那收關稅只係為咗貪多筆，你唔係以為佢想反抗？

人民有無野食關佢撚事咩，一律當低端人口清晒佢就得

30億大豆關稅

講中咗